有無人記得話要入HKU圖書館溫書個位DSE雞

唔記得圖書館定自修室
唔知佢入到HKU未呢

佢aim嘅嘢同大家唔同

入到hku space

可以入能大，有得參觀香港大學圖書館

推到香港未來之星入黎

係入左mit

咁多佢地同學仔入左黎既

果時條友串個MPhil可能我同你aim既野唔同

有無link睇返

我都想搵返
1001左未

非hku生去hku溫書會唔會俾人趕

佢好似要retake

pmalone
#22168